小米集氣區3

酒呀！

止賺未

回未 等緊位入呀

小米高追蟹貨(22蚊)家鄉吶喊區

+1

唔好迫我走

一年30，兩年50，三年100，五年睇齊apple，十年上太空

有冇人有賣完即升個gif

呢個買完即跌
有個賣完即升

去返上個post揾咪有囉

有少少到頂咁，21.45走左
睇下之後重有無機會再入番
多謝小米

走啦屌

$21 走了

屌

我估現實睇到既野

又要過21.5既長城

依句野由15蚊開始，每日都見到一次

19入？

標題應該要燈一燈自己先

其實淨係睇小米既業務
你就知佢升到30都得

呢個係咩app?

11.84 入咗，gogogo!

16蚊入 諗住再揸多陣先

仆街咁都打得穿，21.5走咗

一放啲買盤就係咁湧入黎

咁多人高J

呢啲市唔追強勢股等咩

集氣衝上22

CLS.....升到停唔到

21.25入

慢慢升啦
好撚驚啊

企穩呀，小米號準備升空

痴撚線
21.7

要買就快手，準備坐火箭

沖呀！

升到離哂譜仲叫人高j

今日目標23蚊，沖阿

低調d 升la ,我唔急架

大家用返不推文

請樓主pin

午飯後開市直上23

之前16蚊賣咗中芯就爆咗上40蚊 止賺唔追貨是on9

係

20高追左

啲錢開始流入9988俾啲力打穿22好嗎

重賺緊喎

訓左無睇，手持一股小米有西屌ge日子到左未？

集氣！

21.65屌個下午茶都唔夠

我會一正式染藍就走

中金維持小米「優於大市」評級，並將目標價上調至30港元，相當於2021年每股收益的41倍。得益於歐洲和其他地區的市場份額增長，中金認為小米將在2021年成為全球第三大智能手機製造商。

衝呀！

正路係前一日 一入藍就俾人用黎控點數

中金燈撚到仆街

21.05入左600 股, 買唔買多400好

呢個係咩APP黎架？

個價差咁小我就唔會追 今日都上咗咁多

未上車
幾時跌去11蚊

收到,早知用孖展一開波買夠1000
account唔夠錢

futu

atmx全撚部升到上天花板

有其中3隻

炒撚到無濃味

屌米百屌成材 之前妹左咁耐

Thx

其實到7/9入恒指，仲會有基金追貨，加上個勢咁好，各大濕𨳊機構又睇好，加上印度個邊始終都會恢復，無理由而家走吖

第二隻騰信,冇得輸

希望依個post買左小米嘅 輸到跳樓

準備插水

要升Lv2 先睇到😔

信左印度話罷買小米
原來又係得個講字

仆街 放早左 好撚心痛

至理名言：落錯車慘過買妖股輸錢

諗住會回吐

我睇30

手足熊咗?

走鬼呀

震倉

咩事

走鬼啊

玩完

酒呀

2年前 19.65入
Hold到今日 終於21

屌你老母

今日企硬21算啦

所羅門呀，我又回來了

最少25

崩盤啦！大家快啲走
我守住

跌番20就差唔多
比機會我入番

9月6入藍籌驚閪

走鬼阿，我接貨

有冇人俾人震走左

目標價22.5

買盤多到

以為會震落$17

好難咁低既
我估收市係21蚊附近

想震走我

技術性調整姐

21.2走哂

唔算震，真係出貨姐。
我剛才出晒貨 21.45-21.05 到。

你幾錢接左？

幾錢入？

S.雷布師

屌呢排成日落錯車

剛沽左10球貨

叻仔 💪🏻

有冇人有即時盤睇？
想沽牛仔

賺夠俾啲人賺下

21.2 高j 多幾手

大家睇路啲fd

大家睇路

咁勇

富途最高買入 有d伏味

21.4高J咗

排左21.9

仆街18蚊落車，做淡真係慘過做雞

19落左

琴日大陽燭都走？

都好呀，屌，多成蚊

18放咗 20上返

今朝20.6走左

差2隻幾姐

21.1 21.15妹完未

聽日一開就22蚊 無得追架

中金狂沽

叻叻，呢隻野唔夠膽高追呀屌

仆街，之前高J果d全炒，無高j就升爆

係咪定律黎

話左中金仆街黎

早幾個月唔入
破頂先要佢跌
究竟乜心態

今日完咗啦 ，一陣穿21再上返21蚊收

仲唔走?

一面唱好
一邊沽

妹完 $21NOW

睇下會唔會屌穿21蚊
.
.
.
呢句野點解我今朝好似講過咁既

20蚊呢個位仲追?
今日呢個位基本就係好消息散貨啦
下年冇咗印度條水業績仲方好?
起碼去返14蚊先再考慮

波羅波羅咪

最好啦

21就快穿

穿咗一陣會上返 呢啲劇本睇過好多次

屌穿左

臨收市會上返21

3點後再算，應該今日清晒所有小米

其實再返去14蚊，佢一定係有d問題
你個時唔會再買架啦
之前由15蚊話入恆爆上來18蚊
再有業績好既消息爆上來近22蚊
短時間其實已經超額完成
睇佢守到20唔穿番落去既話，應該慢慢重會升番

唔駛驚
每次出完業績都會出針
放咗就唔好再睇，過幾個月後先再睇返

大媽來了

(深港通)

大媽話歡迎再屌穿21

輸左幾舊水

我會啊, 10蚊嗰時入咗50%今日全部放晒，睇定D先再入返

識玩

邊有......

中金跟本就要同佢相反操作
好古惑

而且今日又出針, 每次出完業績都會跌一沉
個人嚟睇就算短炒都要18蚊先再考慮

睇下會唔會又屌穿21蚊
.
.
.
咦？點解我講又既？

3點鐘大媽

沽爆垃圾米

熟悉嘅劇本

都話3點後先算，準備出貨

大媽提前排晒係20.95 俾晒提示

創多下新高，21.95俾我走

中金入貨喎

其實小米真係港版tasla ，9蚊上到22蚊
同900上到2200一樣，而家打和

明天 24

好多人話17走，等落14再買，真係慘

來了來了

半個鐘有冇得衝day high

短期就算回調 最多 $18.5 - $19 應該

掛左21.9

北水來了我帶路

強到咁，走都唔好走哂

屌大米

十令廿手真係keep住冇所謂
不過我差唔多萬八股，希望走得晒

21.6開始壓住唔俾升存貨
大家可以大貪啲

跟你18.1沽 allin 2628 真係學到野

大奇蹟日

留力聽日3年高位

其實我一直揸緊屌米

聽日回調再入

聽日回幾多? 冇貨

可能會繼續升，但我覺得今日升太急，會回返20至21蚊

走晒

有錢

垃圾股

放咗8473未？

所以我採你都傻囉

仆街咁都相認到

聽日有機回返啲，大家準備資金再入過

富豪

聽日回就入小小call玩

最後走左牛仔又入翻
但入唔哂貨
食格到仆街

睇下上唔上到球

好癲

師兄好有耐性，我係你我一早走咗

預幾多先會放

做咩提返呢隻妖股

放晒，同一日同一舊錢入小米
16.22

你放晒未，幾多錢入小米

我諗3x 蚊會走一半

無其他心水呀清

好有耐性，抵你賺

請問點樣拎實物股票出嚟？
就咁去銀行搞就得？

之後要入返好撚貴架喎

咁大貪

諗住留俾個孫做禮物

16.22
搭個順風車

認真答你，你平安紙寫就得，到時佢地會搞，實貨轉名仲煩

$15.9入 $18.6走
今朝上返車 不過今次淨係入好少

點解18.6 落車
個日高位落嘅？

應該琴日中途落車，怕業績影響

我放係唔想睇住16.22入都有3成幾升幅
我自己入個時第一步就睇52週高
之後就5年高，姐係22蚊，同我放個假差3%左右，所以就唔等了

我係前日走晒諗住會回調
但個日見到外賣仔做緊特價 就轉左入外賣仔同另外兩隻打算長揸既股票

之後就Miss咗$18低位 冇錢入了
依家得2手小米

另外2隻講唔講得

勁

1475靚仔1337不了

1337業績咁靚仔 結果倒跌

好消息出貨

萬八股你咪發過豬頭

聽日有冇機會穿20？

發緊夢？應該開市就會上22

22.2前頂都高追?仲要之前未入恆指

升穿就再上望
一入恆指就收皮

有個巴打11個幾均價

ADR跌到仆街

聽日人踩人

跌幾多

Lvmao 勁到

跌負兩蚊

又升11%

有冇人可以share下adr小米3個月圖

我尻禁yahoo
牛牛個啲都有但我冇用

Yahoo咪有囉
定唔係講緊呢個?

日日都話ADR 負，但係升喎
你地係玩野定唔識睇

減咗負數咪咪係加囉

小米adr點對番香港
佢今日升係升緊香港今日個升幅定新一輪

點睇聽日都穿

放左啦，唔想知呀

好彩今日出咗 聽日人踩人都似

垃圾adr 22蚊都守唔住,聽日平開就奶野

唔使咁緊張啦
adr得幾百萬成交額
香港呢面今日過百億呀

搵啲位再入下貨咪好

15.x 無入到 見住佢升到而家$22 咩位入好
似美團咁升

未升穿22都唔好追

TMX ADR 多數跟港股即日走勢，除非ADR前港股收市後期間出現利好消息，否則ADR只能參考

啱呀, 主場係港女冇奶油睇adr

出咗新etf大芋沽緊比班傻鳩姐

頂穿佢

今朝又呃左一堆人走左

反攻挾爆佢

應該要屌穿22了

準備火箭 下個月目標係27蚊

個etf目標價係咪廿蚊

唔G，好狗mark咁高

日日都打大佬

今日唔算好大啫 都未夠10M

in 小米 ， we trust

估唔到個頂 只係知呢啲股一定會上3年高年先會回

上呀

已穿22

衝呀(靜雞雞）

回未，琴日放賺小皮幾

業績後第二日,要好似京東咁5日先回小小OK?

想入番都搵唔到入

大家目標係咪會係3年高？🤔

震走曬d 人 gogogo

直沖上23蚊阿

過咗啦

啪啪啪

長揸啦

終極蟹貨終於回本

63758 牛0.51

打大佬

好驚依家入變高追

講真 如果坐唔到順風車 等第二隻好過
呢到好多人好平果陣買

而家都肯定算高，一個星期左右咁多消息升左咁多
可能都要整固一下先

琴日早左放 無眼睇

除非你睇30
唔係睇唔到原因入

5%姐
係會有小小心痛

好驚好似美團咁爆上 一去冇回頭
知唔知啲基金佬幾時入貨？

sing到班gay金佬入場就回

有咩好驚，入又驚跌，唔入又驚升

10-13等到今日
不過小米至少有50

趺番15仲敢買？

9月正式入恆指
應該仲有得玩

諗起上市果陣得幾日貨仔

你就識玩股票la,跌番落去仲15蚊 仲買

依家係咪唔入好

九月入埋恆指應該仲有得玩

你地慢慢 等佢回， 一升 冇回頭

睇定先啦 收市前應該回少少

22.7 高追左50手

今日 收市會唔會 又升10%

2皮食飯，諗起有個客真係2皮買餸
買撚晒

正常就入之前基金公司會入好晒貨

我等緊基金掃上去

唔係咁快繼續衝吖嘛
驚架喎

狅升

大摩入左幾日，大好友

現價入都有順風車坐

我放左，唔係唱淡，但入藍前可以考慮放

隻call 升到一蚊食咗先，

睇中另一隻，岩岩有電話入唔到，屌

22.5 放左

最後上車機會
至少50

23.05即走，太驚

賺小3皮，哭撚左

都係扑暈自己算 廢事高追

岩，換馬

新手想問下點解我set左22.5都放唔到？

放過我唔好幫我mon啦

再禁過23.25
有著數仲想點

ching 買開邊隻？

追唔切

有無人等緊一日2x%up,呢隻野好克制，一日唔爆到盡 好有個性

厲害我的小米

因為你前面有好多人平過你或放先過你

今日個價好積極

完全係京東果種升法

我都早放左 賺少2萬 好撚心痛

可以嘅咩？
但係佢個order仲係到

更改

我用Sofi..
好似冇得改

一日升10%

冇用過，搵人幫下佢

我會係到日日叫春

冇30都唔走啦

屌 我今朝亂鳩咁排23
返返下工就放左

我都係岩岩用
係覺得點解升反而放唔到出去

23.35差隻半姐

10蚊揸到依家
唸緊放唔放

返返下工都有錢賺

實有得再升

一齊換馬

揸撚到入成份股個日先啦
12-13買左堆係度, 岩岩一倍
大戶D貨九蚊, 升兩倍就27

諗緊
1810
6060
1093
有冇咩意見

好少咋
多謝關心

擋唔到..23.3好多買盤

1810 po 問？
就1810啦

3隻平分

傻閪先會，一定係all in (呢一注錢)

冇諗過買隻小米升咁多
16蚊揸到而家 20個陣想放冇放
而家咁快又23

仆街冇放仲係到串
琴日好成功放左

我通常即入，成日差一兩格入唔到好撚煩

追啦

唔洗等33k了

琴日放今日追，好柒

十五蚊表示還掂應該唔會返家鄉坐定定食花生算

23.5爆埋

岩岩23.35入左600股玩下

唔放多4皮

cls肯回未

今日沖唔沖到25

尋日50 追咗, 睇63

好似坐緊火箭😂

至少50
有中芯的感覺

上到50好走

23.5 走左半, 剩低既等27

$15睇住升到$23，冇入揼心

癡線妖股咁升法

抵你賺咁多

依家入

妖股....

63係上一次個M底，升穿又不得了

1月入
3-6月跌到10蚊
好彩堅守信念

我要殺左”橫山”個仆街.gif

中芯先妖
小米唔差
唔止手機
佢仲同小鵬搞平價電動車

補返呢兩年應該要既升幅 大膽啲 目標價40蚊

3033 一入即升

我等50

9月入恆指
幅圖同當年吉利一樣

睇幾多

圖呢

小米上100不是夢

已經20%...，etf長揸

你均價幾多

3033 做咩升咁急😂

$23.65 入幾手高追！每日升到我揼心冇入

23.6 入左貨

7.9，依家落返黎

知唔知重貨係邊

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

我現價追入左

傻散入手就要走

9定8.5

nav 7.62

8.3

賺緊

炒緊3033
好撚刺激

妖股升法 走人

女神

等佢跌到差唔多22蚊先再買

每日一篇

等佢跌到差唔多25蚊先再買

酒鬼啊

又可以大叫molamola

全線科技股都drop緊
係咪要做低etf

隻牛熊etf唔洗做都自己仆街，放心

準備入貨

個etf都唔跟市價要做直接沽佢咪算囉

守住

睇番CSOP估值7.6左右咋
而家仲好高水

兩年幾前，$19.5 入

終於賺返轉頭！正服驚閪

回左一大棍嘅

無啦啦變左23$

神秘力量

唔通真係直上25咁妖股咩
健康牛

跟市回都大成交
即係點

今日我覺得23呢個數已經多左
我原本都係估22.5咁上下

17291 認購證應該會爆到9彩

咩原因升

果陣中芯40蚊
好多人話要35蚊all in

入恆指
財報好

其實拎呢兩個來升，都差唔多升盡
之後應該係廿幾蚊呢d位上落下先
唔好穿番20、21蚊應該就可以之後再上

沽貨走人，比d人地賺

有講到華為會死咩？

制裁嘅話 一兩年前都制裁緊la？

日日升2蚊
沖呀

屌你笑左

Kkk

三星爆得多啲

LM等上$100

小米主sell平價
手機平
電器平
電動車又平

我睇50

屌,追唔追好呢

都係算了,等回一回先

今朝追左！

咪咁癲啦 接火棒

今日高位

下一句係咩，大聲啲

日高變歷高

追啦，市場都睇好小米，今日一定升穿24

唔開apps睇咩事都冇
升跌都唔關自己事

追啦！我由$15聽到接火棒到依家$23了！

真，今日忍唔住23加注

我17買 19賣， 再20買

呢度啲人好癲

真係合埋眼買都唔會輸

呢個真
聽日冇得升

10-13蚊入貨
個個翻倍

IPO價樓下花生坐貨揮手區

見住美團中芯狂升
今次終於到自己

屌咪燈

中芯

當傻散忍唔住入手
我地就走

中芯果陣升左一個星期 10％
之後有幾日20％
我估小米有50

錢係搵唔晒的
tesla我由800睇到2200都未入,一樣都係咁得個睇字
搵錢辛苦,唔想蝕

點解要壓住唔俾佢爆上去

咁耐都冇正確答案
大家既信念去左邊

升到咩位先好放
見唔到頂咁

望咗HKTV 一個星期

回調都係10-20％左右
年尾一定有50
差在會唔會提早上50
小米依家仲抵買
始終小米d實業唔差
同中芯唔同

小米係唯一一隻值得長揸既港股

呢個真
入nio冇入tsla

唯一一隻又誇咗啲

如果10蚊樓下入既話咪抽本走

買唔買好呢24蚊

唔吹水點引傻散入貨

酒啊！

$12買 $18.5走左
$21.45買 $23.15又走左
幾時再買好呢?

跌穿上日既大陽就走，或者賺夠

冇力啦
HSI大棍大棍上 1810冇反應

仆街 18放左諗住回返15,16買返
點知

一睇過勢就知衝上去22蚊la

又可以大叫散水人踩人molamola

走鬼阿

RSI 成接近90

你買埋我果份

晶片，andriod，gms
建議清update 下新聞資訊

小米10至尊

留名睇下個po變苦主區

制裁日子就黎到 , 之後冇人會賣粒芯片俾華為 , 呢幾日華為係咁叫d廠交貨俾佢 , 未測試都交住先

佢冇芯片 d乜機物幾機幾勁都冇用 , 係班藍屍吹奏咩5G有幾勁

人踩人

影響軍心，拖出去

小米唔得罪大佬就袋袋平安，新款高端機有望搶佔外國市場

記得支持國家，唔好放

等3點鐘大媽

破24

横掃千軍

屌那星 近日生活寫照

23.45走曬
跳船了

持有港燈嘅我：

大媽呢

佢值得長揸都係既
唯一一隻就太高估佢啦

撲緊水

見到好多傻仔高追

散水

走啊！

露營必須酒

高J左

粗糙嘢等我黎

幾多錢

23

賺緊一毛

萬里長城又來了

穿23

玩完

Jump
還我血汁錢

大媽黎未啊

你大淡友
fatfat

留返子彈下個禮拜再搵位入

震一震姐
驚閪

22蚊先再入，唔急住，等佢慢慢跌

插水 插水

23ALLIN 100萬!@!!!

走埋幾後一手 等佢回一回再買

一插就溝 入埋恆指無頂

strong hold

叫曬走 冇人show我

又話港股apple既好伏喎

走剩一手嗌下

mola mola

又比連燈仔燈死

上面洗乜撚嘢版
下個post可以做23蚊高追苦主哭喪區了

星期一就正數

好撚驚丫

可以開23高追小米苦主區了, 遠離港股

21入咗，岩岩走咗
星期一再睇下點

22.8

最後有返啲買盤支持彈返少少算係咁啦
識跌先係健康牛

其實回一回先健康

好快又再戰

星期一唔好喊

健康牛， 星期一24

支持 回返落20都滿意架喇

有冇機會補裂口

23酒

長渣 驚閪 今年過硬30

下個星期都過啦 adr硬到

ADR升到顛

有冇網址

google XIACY 就有

等於aastock睇美國預托證券嘅其他個股咁？
XIACY 個usd 價對翻港紙咁高嘅

5%

5.7%

唔係就咁乘7.8

如果乘左再乘咩加權平均數？

好奇問下 呢張圖係邊度睇？

大概代表咩？

星期一，升定跌

吓?
即時買賣盤囉
有啲券商或者APP要課金買，有啲你交易就送啲免費quota俾你
唔知你嗰間點喇
大啲個數係即時買賣個出價
細啲第一行就就個價有幾多股排緊隊，括號係有幾多人
第二行就之後嗰一格嘅數量，好似呢個咁就係23.75/23.9，如此類推啦
最後一行就十個買賣盤嘅總數咁囉

升 6/9 號入恒指

企業獲納入恒生指數的一大好處，是股民將會追捧該公司的股票。 究其原因，是由於企業正式成為恒指成份股後，多隻追蹤恒指表現的交易所買賣基金（例如盈富基金(SEHK: 2800)）將需要買入有關股票。 為了確保回報緊貼恒指，交易所買賣基金會購買新加入的成份股，因此企業宣佈躋身恒生指數，往往會令股價上升。2020年7月6日

要掃到幾多貨嘅百分比先收手

又夠鐘大叫MOLAMOLA

勁假4.444%是咪死得

做淡友慘過做雞
上星期23.5落左車

再入囉

星期五好似好多人最後一個鐘震走咗

不過講真如果我唔係低價入食花生心態應該都散埋水

今日25

又隊返落去

回左

一早又可以嗌走鬼了

23係咪支持位？
無報價系統

升左一倍
跌少少好正常

其實屌米就算17M貨都可以一嘢屌穿
平時講乜嘢打大佬嗰啲都係鳩叫吓啫

守住23先 等我出糧溝貨

北水少左？

衝呀

大家睇咩目標價

50-70

小米年尾至少50
出年衝200

阿仙奴加油

32

高水入咗，望$28

不過無息派 短炒嘅話 永遠同大鱷對賭

阿仙奴睇2021英超冠軍，2022歐聯冠軍

隻氣穿24

問過車仔末？

達蛇加油

我曼

23.8

快 9月7前上3x

頭先仲諗著問係咪要轉燈點知搞完嘢返黎睇又復活返

正股？

今日可破頂?

正股同牛都有

老老實實，18蚊入，你教我點輸

17 蚊 IPO 股東路過

我輸咗

馬已換，大家加油

有咩好介紹 allin咗9988同小米 唔知可以換咩

你會後悔

我堅持正式染藍前走，入左285

放早已經後悔中
成5皮野

之前放曬 而家再入

準備打24蚊大佬

大家幾錢會走?

好勇，到30 抵你賺

又唔係短炒
點解要走！

40

你走先，呢度有我睇住

之前19蚊買之後on99 22蚊放曬

留比個仔

舒服好多 呢隻股識郁 好後悔之前坐中石化

前景一遍光明

耐到你都冇計數

我轉咗175都唔差

24 蚊大沽壓
今朝又震倉
好緊張

諗緊等唔等到25先走

唔撚驚

而家入會唔會太遲

上星期20蚊入啦，諗住赢少少，宜加開始貪心

日日都有人問
嚴守止蝕就ok啦

22.45入 23.45放咗
今日23.35再入咗

今日高位
下一句係咩呀

聽日低位

衝左24

放早左

俾少少信念

但宜加日日都係過位囉，破頂股真係好刺激, 我其他all in晒9988

乖，忘記我既存在

增持小米定9988好

我入9988

其實有冇機會升到30

一定要2揀1短炒小米之後換9988

24

實有

轉身要快

大媽未出手已經24

聯署支持封殺微信同TikTok

又話不推文

又禁多人推

想知點解

小米d product係有水準，個brand做得唔錯，可以長揸

其實使乜咁早放
等埋九月七都得
利申：等30先會考慮放

今日24.5短炒入得

我都想持有

靜靜雞等佢上
大家一high佢就回

仆佢個街 升咁多 仲駛乜返工呀

你又知未出手？

班大媽係我屋企自慰緊

開頭以為頂唔到穿24蚊沽盤

未到9月7日都唔洗估頂易到

9月7做咩

正式入恆指啊

染藍

未出糧冇錢加注

Rich到

等多幾日先 賺到上3x蚊 入恆 沽返落20蚊食晒兩家茶飯

有冇人可以教下我點解要不推文回覆

285今日勁過屌米 你又fatfat啦

低調啲掛

今日一齊推上25

24.3

我入咗175

24唔夠定力走了

升撚完未

molamola

開沽!

無到24蚊

全部都好過屌米 你都fatfat

講明先 做淡慘過做雞 咁早沽不如做住雞先

入175真係抵贏，想知點解會入左，今日入另計

我唔知佢回A 消今日出，純粹個位好靚，冧住慢慢升返上去，27個啲都升上去，得佢追落後，唔通買5 號咩

之前都入過 中芯散水嗰日見到回A冇運行都跟住閃咗先唔敢再返去

不過佢基本因素真係吸引唔到我
但今日支燭靚到癲

而家再入就唔後悔

14日RSI 87

我都係因為80咁上下放
但放完升多10%
自己諗

從來唔睇 RSI

上星期入左幾張LC執左少少

仲未回A ， 上巿前走就得

去到85樓上我會睇，唔一定大跌，但升短線都難再升，70 就好易 fake 你

個市咩事 一陣就跌咗幾百點

內銀大爆炸 好似係

跌2%左右姐

28-30 走唔甩

細細聲嗌返句molamola先

23.65收
聽日24 up

個icon

摩通野村評級買入 目標價23蚊

過晒, 點好

廿三蚊見

沽緊

又係尾市慢慢隊落去

加貨Ed

十字星

抖一抖姐

聽日都跌穿23就放

唔用不推文上左熱門會有好多人黎推post集氣
到時燈到仆街

個市咁廢 拖累我米

冇喇冇喇

呢度叫小米集氣區已經唔掂啦
下次叫小米苦主區算

下次要叫小米執粒集氣區

證明開po果條友唔燈

《大行報告》野村升小米()目標價至23元 維持「買入」評級..

該行指，小米股價自5月起升56%，認為是由於其智能手機市場增加佔比，特別是華為手機受到中美關係所影響。

$23 買入

大市柒

侵 :「下一個到小米 !」

驚佢老母個死臭閪有牙咩

參考性大唔大

多乜

原來今日升死.死死死%
MOLAMOLA

小米炒得起 現價仲係超值

ADR

做咩

仲未識得回

有冇機會超越匯豐

賭場又開

穿24

勁到

冇位加注

唔準輸比隻舊馬

30啦 食曬華為啲餅仔佢

提咗個fd佢竟然唔敢追貨

6862

外賣仔心血少d都唔得

幾多錢可以加注 後悔買少

又開始冇力

好考心理質素

未撚出糧

可能係快30

今日應25了
諗緊佢幾時回加注

我由出業績前18諗到而家
諗咗差唔多7蚊了

$23放左 $24入返

現在

輸了

幾時加入藍籌？

九月七啊

25左一秒

25

IPO 心動想放
strong hold 左好耐

30

25了
好彩尋日有加貨

落錯車慘過做雞

大家一high又冇力了

25高j咗 好驚

對佢有信心

屌，中興同小米，我揀咗中興

Hold

其實染藍既消息都炒得七七八八
點解仲有得升

Hold
我都hold左兩年

小米爆升 爽到

你睇下3690？

當年抽新股中左兩手就放係到冇郁過
完全對呢隻零期望，諗住三千幾由佢蝕
點知呢排升撚到

gel頭收錢

肯回未

放左一半先一陣食個下午茶，留返一半比個孫

9月有冇機會見30？

日日都有回
你見唔到我嗌MOLAMOLA咩

放咗8成
回一回再入

同我一樣
又係中兩手
本身諗住 30 蚊放
點知佢 22 蚊就 free fall
冇理佢而家竟然升得返

星期五27蚊見標價到左再上調至30

買過，日日都唔升頂唔順走咗

唔信佢直上30

里昂重申對小米「跑贏大市」評級，上調目標價由14.2元升至21.3元

尋日放哂

Hold到年尾50放

咁既走勢
下星期已經30

今個星期啦

25 先買過唔到自己，買咗1211

買左佢個仔 285

喊咩，呢三日升咗好多，今日先買？

今日出糧
好彩一開市買 都有幾格賺

升咁多先追，睇路，

柒咗唔會上得咁快

岩岩25$ 放左5000股
重有15000股係手
幾錢放好

日日都有利好消息，業績又有增長，但係個價就係都唔上

真正有業績嘅唔飚上去

大戶

岩岩24.95高j左,好驚

諗住7號前放左佢
而家都賺左4－5成

我18蚊落左車......

好勇

j左一手

我都係

仲有水位，gogogo，睇28

一陣開市高J

垃圾小米

呢兩日都係午市後冇力跣返落去
準備鳩叫走鬼

又係呢個廢鳩劇本

24.8高追2手

今日高位，明日低位

收夠貨未 仲唔肯爆

派緊

我見佢谷住谷住好多日都唔爆射

射撚到上天啦喎清

係咪一日升十蚊先算爆

差唔多啦 會見到呢一日

好似無咩力咁 諗緊加唔加持

減倉啦

等破25

我都係啊屌

呢幾日都係度妹下妹下

日日4-5%都叫妹

叫佢去買tsla啦

都想佢妹，唔洗咁肉痛

仲有冇人吸緊貨?

等緊放

等幾多錢

氣氛好似無咁熱

每日5%, 都幾好

7號前放 睇下過唔過到26啦
我17入
賺咗就算

30啊

點算啊咩位買返好

等緊你地 幫緊你 快入

而家沖入去係咪接火棒

今日起馬收25.3

Bin c

仆街大媽又給力
我個隻上未

北水仲繼續買小米，入恒指基金又要買，30蚊好快到

好撚後悔
18左右走左

依加坐度巴巴
勁垃圾

沽一半巴巴 買返一半小米

一齊sing ok

好撚後悔
21.45走左

依加坐度285
勁垃圾

坐左兩個月16.5放左,23蚊上返車

好在d錢拎去買阿里巴巴,tsla同aapl

企穩25

有諗過搵另一筆錢入
不過話9月7，算數了

屌 幾時先回小小比人上返車

下星期一前上30

回就唔好再上

我22走一半，另一半等到9月7號

點解會跌啊9月7

唔好引尻我
285我驚雙頂

谷住谷住

落錯車唔緊要 最緊要識得上返車

今日唔跟劇本啊
molamola冇得叫走鬼喇

唔洗落車都得 同TSLA一樣

有冇人call 埋大米?

依家先 call ,全部貴到hihi

輕鬆破頂，今日高位，明日低位

揸住屌米同1137

今日開心到

fat fat啦你

又破頂

幫手頂高小小 咁聽日可以直接開26蚊

聽日上27啦，仲26

要大家幫幫手

北水會幫手

大媽棍

今日會唔會高位收市？

25.3

in 大媽 we trusted

大媽去咗買餸

琴日走鬼走左call😭

我今朝走
而家得個睇字

j啦

高j啦

點會唔過

6分鐘

25蚊all in ed. 扑暈自己先

7/9 $50

比我上返車

乜今日個劇本尾市先衝啊

屌米大大力屌上去

25.5日高收

跌先放

今日唔跟劇本 高收

唔開心左幾日，愈黎愈唔開心。

24.95落咗車 想上返 聽朝俾個機會呢

幾時回

越諗越sad

上唔返車

今日叫回過下
咁都唔入就走寶了

屌米17走左
美臀220走左
1137 10 走左
屌呀

快啲入TSLA再走，造福後人

港 版tesla

22 走左

諗定1001之後叫咩名好

同個fd食飯 冇睇兩個鐘
今日竟然冇插返 爽到

當我麵麵咩

又分段減持

高j苦主區

今次唔分段了 有北水差好遠

仆你個街小米